原來菲律賓總統會係聽日訪港

【Now新聞台】據了解，菲律賓總統杜特爾特將會在本周五及周六訪港。

今次杜特爾特並非官式訪問香港，預料他在星期五早上抵港。

警方會因應保安級別風險提供相應的保安措施，規格與早前訪港的印尼總統佐科維多多類似，警方會在杜特爾特入住的酒店及出席活動場地設立保安區，反恐特勤隊、搜查組以及防爆車等亦會出動。

警方指會視乎情況與相關部門協調，確保對市民的影響減至最低。

全香港人公敵

係唔係上次套干擾系統衰咗
tune 好後要搵多個外國領導人去試機

唔怪之得港灣道又擺水馬陣啦

果個好似係呀基諾?
呢位好似無乜跟香港相關既新聞出, 反而係佢既國內反毒新聞傳到全世界都有

阿雞落， 呢條粉腸